大戶好好心留返5點唔殺我，多謝晒

唔知大戶會唔會放過我

fatfat

期指好似258?

早2日熊過螞蟻出事我咪又係賺
今晚照舊有奇蹟出現

cls

聽日劏渣都冇

唔會放過sor

留左0.03比我
係咪當我condom